家姐結婚 佢細佬我點著

整套禮服 正正常常就得

問家姐攞姊妹相再諗

咁得唔得？

身高得19.5cm係難諗d點著嘅

唔好著